\chapter{Einleitung}
Im nachfolgenden Versuch, soll mit Hilfe von Sonnenlicht, ein mit Wasser gefüllter Behälter erwärmt werden. 
Aus den ermittelten Werten kann anschließend die Solarkonstante bestimmt werden.